以為自己一無所有

原來唔係以為，係事實

Btw唔好隨便承諾啲咩「你有事，我會陪住你」之類
無論係屋企人、朋友，定另一半都好
當佢有事，而佢身邊又無人，
咁樣反而仲快將佢推落深淵

你仲有後悔

所以做唔到就唔好承諾
承諾左就點都要做到

睇咗我舊post？

小新呀爸供完樓未

對呀
我以前都講咗好多做唔到嘅嘢
某一刻開始，決定唔講呢啲廢話

唔使睇都知

是否我～～～真的一無所有～～～

咁你知唔知自己點解成日都咁負面
定特登令自己沉淪喺負面情緒度？

會有一個係令你盡承諾既人既
未預到 咪搵下

你係

No喇
依家我係畀人遺忘嗰個

Why分開左
講黎聽下

你地識左冇耐？
Fd又點會講會一直係你身邊

然後沒有然後

女仔傾偈係會乜鳩都講
有識咗兩三年嘅
有識咗好耐嘅
我唔係要求要好多朋友
真心嘅，幾個就夠
但個個都重色輕友
無仔先搵我

你啲貓好鬼Q

女人係咁
我同你一樣都已經睇淡
知道終有一日會斷聯絡
唯有等你搵到一個知已/兄弟

thanks

你有佢哋，
係你嘅福氣

我都睇淡咗
不過今日日子有啲特別
所以諗起

冇佢地就真係一無所有了